求文書laptop推介

budget 大概4000
想要部輕啲出街用